881gphone 同陳家佩開緊火

不過陳家佩俾ghone撚緊

含鳩佩發曬爛乍屌g phone

條臭閪一咪搶咪叠人聲，成班建制垃圾都係咁，有佢講冇人講

講唔過人就話人地將選舉主任資料俾美國

含鳩佩怒屌gphone 將民賤聯同選舉主任名單send 比美帝
明顯自己驚到瀨曬屎

屌咁樣同D師奶鬧交邏輯有乜分別

佢地咁撚愛國都唔知有乜好驚
放棄美國資產以示自己愛國丫嘛

撚尻

咁愛國點解驚制裁

唔明呢d外國撚番黎香港要奶共，係外國大把世界

係外國搵唔返筆錢 可參考警犬薪酬表

好老實，就算Gphone唔畀，美國都有方法攞到啲資料啦你估中情局流架？

唔幫共產黨壓迫香港人咪唔會俾人制裁囉on9 含撚喇陳家佩 正廢柴

晨咁早

佢呀姐葉劉高危嘛

開咩火呀陳家佩邊夠資格同gphone辯論呀，啲建制派最叻唔回應你再做錄音機

含鳩佩返屋企含撚啦
Gphone高你好幾班

唔好成日搞錯先得架
冇美國資產都好撚大鍋

叫佢返去剪哂d masters 同visa卡啦
開返張大陸銀聯卡啦

驚呀？驚咪唔好奶共

Gphone最多咪幫佢consol 唔係公開架咩

佢自己都入list啦

原來鳩佩有綠卡仲要返去投奧巴馬

柒到核爆，依家個個都知

上網Google都有啦

開會會無命

聽到gphone撚交配
好爽

講到會死咁誇張

Gphone 撚到

撚到講身世

大師再助攻

講埋自己有美國護照

陳家佩一聽把聲就知係八婆

主持同gphone 撚到笑曬

啲主持係咪想逼死鳩佩

條八婆好撚心虛
講緊大話就係咁
個主持人好似同Gphone同一陣線咁

邊個 笑左

陳膠配咁講野係咪成世唔洗去美國

陳志雲：開會會令你冇咗條命架？

去美國係咪錯

笑死完全駁唔到點解唔開會唔提議案，仲話因為要搞水浸唔去喎

去左屙屎miss左
邊到有得聽番

屌你要人喝停先識收聲

區議會唔好政治化?
建制派係咪真係搵個唔好咁弱智都無

條八婆好嘈

建制班垃圾理虧就淨係識搶咪

笑死我

美國人

聽到陳家佩潑婦式講野
真係聽到生耳癌

果d建制太無恥聽到個人好嬲 真係聽唔落去

唔係差咁遠呀麻

工賊會同民賤聯D邏輯，只可以比班文盲

3歲

岩岩開始聽

條女講緊乜9？

又比人撚去外國

人口上限解決方法比問題多，係咪代表中共會殺人限人口

原來膠配有美國籍，退黨保平安啦

Gphone經過咁多國際會議後級數高左好多

咩都冇答過

區議會都唔好講政治野 咁應該幾時先可以講？

上次聽呀容海恩同gphone"辯論"
每次容海恩講野都會令我好痛苦

人口上限
係咪法定殺戮日

南區要獨立了

係咁講制裁名單 佢應該驚到仆街

救撚命 條女

暗示普通市民都唔講得

strong fight:
陳家佩 did her homework.. attacking his relationship with USA!
gPhone also did his homework. good attack her low productivity.. USA citizenship...

A good fight !

想提Gphone係島嶼(聚)
唔係島(與)

gphone無得輸

區議會唔好講政治野都講得出口
真係戇鳩唔係扮

點解d人會選建制

一定驚啦，選舉主任都走埋佬
連容海恩都要搵老公扮下野同葉劉割

本身琴日知gphone同鳩佩上節目，仲好擔心gphone淨係記得攻擊對家，但對家根本無乜可以討論嘅嘢

陳家珮問既問題廢好多，又俾Gphone 撚到嘔

精彩

條女真係低能架喎

咩叫勇武手足唔好出黎

佢叫到架咩

呢條友on 9 唔係扮

越諗越唔明點解哩條垃圾點當選

兩個級數差幾遠

建制剩係識打d煽情牌 實事就咩都無做

係鴨脷洲

但廢老鐘意

條8婆都係容海恩d friend ，死煩閪
問緊你地區嘢呀屌你

陳家珮成個潑婦罵街mode

屌條仆街答問題啦

聽到好撚辛苦

美國人陳交配

陳家佩唔好迴避問題啦

好撚煩.. 答問題啦

".......新民黨...，港島陳家珮則放棄美國國籍。 ( NOT FC )

好煩呀條女答非所問

條八婆好on9 九唔搭八 yes no都答唔到

gphone 真係高佢唔知幾多班

9唔搭8到

交配一直都答唔到人地問題

佢地個思維重係覺得呢啲野一定係下面啲去做
完全唔覺得人地係經過自己思考覺得咁做係啱先出嚟

唔答

屌差佬都驚得罪咪撚選啦陳家佩

陳家珮答非所問，收下皮唔該

身無屎 驚閪？

開頭先屌之鋒唔好講咁多答YN

依加又係度兜

gphone淨係識質問
唔夠力

佢都唔係對答
佢係到扮大愛
同班聽收音機既藍絲講野
佢真係唔on9
佢勝到藍粉認同拉票

陳家佩廢撚到on9
9唔撚答8

啲語氣真係好八婆feel

陳膠配話自己D 選民係暴徒

咩台

條女發言好低質

今晚返去聽返先

典型建制派 問中死穴迴避唔敢答

咁建制劇本話gphone係大台

你唔亂dq唔洗驚架

海怡西大把差佬票

一句講晒
你個名都交左
即刻收聲

岩呀

佢唔係辯論

只係拉票藍屍

gphone 淨係屌佢

無咩點拉票

當然可能又俾人夾硬dq

把聲好難聽啊

Yes no都唔敢答

放棄選票

點解膠配答既野可以on9到咁

尋交配真係弱撚智

完味

打稻草人扣帽子技倆啫
受眾係啲藍絲

隻笑八婆雞係咁阻撚住人講嘢，yes no question 都唔識答

仲話會報警

一個自私既女人 淨係掛住自己個冧巴

你做乜撚野呀
on撚99咁

發老脾就輸啦
焦急了

Obviously IpLau served as her adivsor , gave her guidance, attacked an smear gPhone for ties to USA.....

Not a bad fight between both.
Since each of them did homework.
She is more relaxed than I think due to her age....I guess.

聽到膠佩把閪聲想熄機

行得正企得正，怕咩美帝

其實正常程序唔會dq

?

邊度有得聽返？

臨尾先聽

覺得佢地都唔係好識利用時間

gphone 屌得太多人地

好少講自己會做既野，可能係前面我聽唔到

條膠配就算9數啦，erer 我覺得暴徒咩暴力咩警察
你既出現都係俾人笑下既啫

條賤女人奶緊共？

中情局:等我google一下先
依齊晒料啦

佢一味
你既勇武
應該就要屌7佢
一句點解係我
我叫到人放棄前途
你又叫唔到

條38講和平大愛
無錯架
正常人會覺得9唔搭8
但藍絲鐘意
我無話藍絲唔正常

gphone都係唔夠老練
隻傻閪明顯唔會直接答問題
佢就係咁啫住佢答，浪費晒自己時間

平時gphone同外國部長參議員個d開會練開
條八婆最多咪見下政協

推

Google喇老細 人哋有朵葉劉2.0

行得正企得正, 驚閪咩

條女唯一做岩就係

講既野都係佢班人會岩聽既
gphone 講咩都係佢錯

佢就係邪惡根源帶頭搞事

我就係和平大愛理性
唔會同人嘈既

區議會有你d 咁既候選人

已經貽笑大方

和平大愛我搵耶穌得啦使西你做

耶穌唔使出人工，你好高人工

佢都真係on99
事實上呢d資料阿豬阿狗都睇到架啦，公開資料黎

佢仲諗緊Number真係咁重要

係gphone面前
陳家佩連條屎蟲都不如

死喇，將呢條片俾美國，家佩會唔會得罪美國佬

一聽就知Gphone撚緊狗

聽下先

佢會同你互屌
因為佢將gphone定左係搞事
佢就係和平正確果邊
work 既
無恥無敵
佢點都勝
錢點袋
又有人支持

係外國以佢既能力點會搵到係香港奶共既錢

保皇黨全部都係廢物黎

外國人工低
最重要係高稅又冇得貪

到呢刻 藍絲真係認為抗爭者有收錢有人指揮

十八區開花當日 藍絲屋企人係嘩然 「好勁 十八區都放哂人 」

喺外國黄種人有幾發圍吖

返嚟投身建制可以打橫打

冇收黨任務既話就係

咪係囉，都唔知驚咩

邊能個廢柴講緊廢膠回收? 錄音機黎既

黃錦星

放棄咗美國護照係咪一樣都可以恢復一次

容海恩有割咩

個腦坐住左

要做人口上限？
香港都做唔到，點解佢覺得鴨脷洲可以做到？
一係佢就存心欺騙選民。
一係佢就鼓吹鴨脷洲獨立。

一票不投獻世派

佢冇，佢老公有

I think they both in same district ... South Horizon Ap Lei Chau for district council election.

屌gphone乜撚？人地一開始講明同你敵對，無扮過fd，唔構成叛變/二五仔元素

真係好撚廢

交配 要提佢交齊 美國稅 喎

Solomon

好在冇聽

Chan has background trained in Marketing from a good university in Australia. So, she is more experienced to position herself , identify the group of target audience (maybe blueC) and then SELL. Her body language is more relaxed. No problem on self confidence. I felt like she treated herself as a big sister talking to a young brother.

gPhone next time can be more relaxed. FIRM and STEADY ! Speaking too fast gave people a sense of anxiety or lack of experience. Body language are 80% of the language during ANY public appearance. Audience mostly buy on PERCEPTION !

Hope that gphone will not underestimate her. She won Erica Yuen ( trained in Econ in a good university on Econ.) in 2015.

Attacking her low productivity ( # of bills submitted), disappearance her and there during critical moments... are all great !! BUT he needs to predict HER responses before coming to public debate and FOLLOW through by 2nd , 3rd round of attack, seek the TIME duration advantage, seek the control !!

She was not slow and gave a quick ok rebuttal ( in fact, excuse). BUT gphonee did not follow through , BITE hard on her rebuttal, and corner her !!!

gPhone is great, but I still hope he has at least 2-3 more SENIOR veterans in age/experience, who are great at public debate, can help gPhone rehearse the public debate and give feedback on his attack strategies !!!

In USA. campaign IS A VERY SERIOUS business !!! Very capital and technology intensive war !!! Different departments....eg.. A firm like Cambridge Analytica used data mining TECHNOLOGY on all social media data for campaign candidate ( spending miliions ) to figure out the details on the their clients' election campaign ( words to say, web site to use, ad to put, group to target, etc..)

IT guys, anyone interested in data mining?

Most important is to get gPhone in !!!!

臭西邊夠班

Chan is much better than Yung

見政協唔慌佢有得出聲啦，頂多咪做佈景板

Push

In a campaign..most of the people buy on perceptionnnn and stories .. Again , perception counts !!!!!!!
It is a total SELLING package in front of your TARGET groups!!!
Both your verbal 15% and NON-verbal language 80% are important !! Contents are ONLY part of it.
Every SECOND is a CHESS game and war.
( people do NOT buy on facts , nobody has time to investigate....)

有錢去外國洗就爽 唔係通常做份普通工過活

想問有冇得聽返

Goal for campaign is to WIN, WIN, and WIN using whatever methods available !!!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

See if it helps.
Enjoy.

原來係呢個陳家佩

thx!bro!

借位

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

up mud lun?

個樣唔怪得要回流

銀行都無得用

海怡人咪撚比屋企既廢老投陳家珮呢條八婆呀！！！！
以前做野接觸過佢
佢同佢助理都狗眼看人低
正臭西！

特權階層真係好多特權

呢條8婆個老公係福建幫

Gphone=cia

陳交配 共匪貨色

Gphone話孽瘤都無申報匯賢智庫，之後陳家佩話，咁匯賢智庫無主張自決丫麻。

9唔搭8

無申報還無申報，政治取向還政治取向。

道理又唔係自己果邊,咪唯有鬥大聲囉

潑婦罵街

Yea. jealous... )

Any part that you don't understand?

Gphone

驚啊？

又話美國唔好先走番黎

我老豆去到今時今日都話前線有錢收 美國比現金

Gphone同佢根本唔同級數

一個喺阿婆跳樓時自拍嘅女人憑乜開火

Excuse me wtf

身處係平行時空

留個名返屋企聽返先

gphone其實仲係未成熟
但係點解仲會有人可以低兩 grade

始終仲細
但演說能力應該同好多高官同級

係呀！
咁又點呀？
學返頭藍屍講
又唔係做衰嘢驚咩俾人知？
驚咩俾人制裁呀？
你做咗衰嘢先驚人哋拎你個名去美國姐

gphone重細好易比人挑動到情緒，不過演說能力真係好高

彈出彈入?